葵涌自殺個狗女真係手足黎 有link

葵湧紀律部隊宿舍少女上吊亡 消息：死者為警察女兒 (22:50)

#683 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢家姐ig

希望佢得到解脫
下世唔需要再做狗仔狗女有咁多背負

比警察老豆搞死個女

rip

呢個應該係佢文宣account

RIP

辛苦你地
做狗既仔女黃既話應該好大心理壓力

Rip

黑警死全家

死黑警

佢生前一定好誠心咁嗌

R.I.P

其實不嬲都唔應該笑自殺果個
笑就應該笑佢老豆, 不論佢係黃定藍, 佢都係死左個女

BTW, RIP

有名比你叫兒登

點解

叫個家姐趁未痴線前離家出走啦
幾辛苦獨立都好過繼續同隻黑警同住

手足r.i.p. 之前誤會咗唔好意思

推

獻花

做狗仔女真係好撚慘，
妹妹，你係天國要快樂
希望你下世投胎做富二代，開開心心唔洗愁

黑警食屎啦

唉

Rip希望佢上邊好好地

RIP願你安息

RIP 好好休息

前日連爆四單大獲嘢，身邊之前有情緒病嘅朋友都話頂唔順就快復發
情緒病發作、對場運動投入（起碼有twitter account）、自己呀爸仲要係死黑警分分鐘開口埋口暴徒嗰type，諗唔開都唔出奇

再推

哇屌

RIP \|/

手足辛苦了
不過都係果句黑警死全家

rip祝下世唔使對住黑警老豆

btw佢家姐藍定黃

一早講左心智少既咪上連登

為不仁政府害死個女
黑警不配做人老豆
手足rip

R.I.P 好可惜

佢家姐唔會睇係咩意思

手足希望你而家會得到解脫快樂

換個角度諗 係手足犧牲小我 俾苦佢屋企人受
唔錯 真正做到死家家就最好
今世做咗好事 下世會更好
辛苦晒
rip

佢老豆肯定仲會怪其他人 冇得救

又話批鬥警二代
又要RIP
又要死全家

連登

其實身心健康，留住條命先可以捱落去

班狗講左有無可疑未

怪錯手足

警犬

CHING 洗唔洗驗下智商
普通狗二代同手足警二代比

push

pppp

應該係話唔會睇有啲人鬧佢細妹d comments？

咁係咪所有手足都要喺藍c父母面前自殺

-0-0

不如你驗咗先
人哋個意思係啲連登仔未睇清楚就批鬥

梁天琦都係大陸落嚟㗎啦 重點唔係身份 係佢個人格 🤔
支持自己黑警屋企人既 先係死不足惜

點講好呢我地係咪殺人兇手

應該係指唔會睇連登D留言
R.I.P.

黄就可以獨善其身？
死全家啦畜生！

check咗 原本70
上多咗連登得返60

最低應該係你
用下個腦啦傻鳩

手足希望你安息

黑警為政權賣命，女兒俾政權害死諷刺

Rest in peace...

RIP
［member]但黑警死全家[/member]

拎返隔離post d 撚樣出黎binc 啦

但係黑警永遠唔會知係邊個害死佢個女

呢個只係正常情況
但係係因為狗隻家屬，只有黃嘅先可以唔笑
如果係藍，應該要貼街招恥笑

Rip....

做狗女好慘 想難想像有幾大壓力

佢自己

虎毒不吃兒
黑警猛於虎

殺老豆好過自殺啦

Mon post 狗
希望你無下一代
因為佢就係你既報應

做狗仔狗女真係好大壓力

希望所以有手足忍到最後
見證香港

唔好再嗌交 誠心同手足講聲Rip啦

連登有班痴線佬亂up嘢
心血少D真係逼死唔少手足

唔好再諗自殺，死一個就少一個手足

呢單係會做到破窗效應
學校教果套民主自由 公民權利
而佢地父母就直接教育緊子女
依附極權係唯一真理
真心希望班狗仔女唔好內疚
因為呢d野係父母搞出黎
必須要為親情同真理作出選擇
唔敢用武力解決
就不斷潛入狗界圈子
識哂狗二代
志同道合就組織小組
唔係咩行動組
而係哨兵
報告狗隊要員嘅生活習慣
咁跟住下一步點做
就應該

手足安息

手足真係應該忍辱負重

RIP
\｜/

仲要有文宣ac
有時候真係唔知果d講 黑警死全家唔係口號係真心定5毛

其實應該帶埋佢老豆一齊

唉,下世唔好做香港人啦

幾幅唔知邊度黎既圖就話係手足，我話我係佢老母都得啦

算啦，大家都係老實承認黑警死全家只是口號算啦

手足rip
出面警暴 入面家暴

呢隻害狗肯定怪緊泛民大台洗佢個女腦，害死佢個女

佢做錯啲乜

敢做咪做 唔敢做咪用其他方法 我無鼓勵喎
當然最好方法唔係自殺啦 但咁做有殺傷力係事實

咁睇新聞話不適個親友可能係家姐黎

換個角度諗
換個老豆

重刷簡啱老豆老母 RIP

RIP
希望有良知既警二代可以撐住

Rest in peace

真 少啲批評
不語咁定有人話黑驚死全家
死全家第一個一定係班黑驚而唔係手足先

如果仲有其他藍二代
勸你地唔好咁樣
盡量忍忍到藍一代6－70歲唔好再理佢地就得
咁樣做到佢死個刻同死左全家都無分別

畀老豆老母迫死??

辛苦哂你

關我撚事咩
黑警死全家
早啲刷首抽啦

佢條命唔值得用嚟咁做

黑警害死埋自己個女
辛苦一生做人隻狗，點知連至親都唔認同你
而家家破人亡喇，開心未呀黑警

普通狗二代同手足警二代都係警二代嘅subset
原來黑警死全家呢句exclude 左手足警二代架？

都得 但點換 隊冧佢？

我諗你要搞清楚黑警死全家入面
全家嘅定義係啲乜
如果真係咁superficial 去從字面上理解
家人就等於同狗有血源關係嘅人
家族血緣譜入面出現一隻狗就全家族都死
咁你都幾低水平

呢度所指死全家嘅家人
我諗指嘅 比較多會係支持/認同/默許狗嘅所作所為
同佢地一齊圍爐取暖嘅「家人」
當中完全唔需要血緣作連結嘅媒介

正如手足們都係一家人一樣

Rip 下世一定會投個好胎

驚係驚個魔警會搵啲手足來洩憤

死全家

阿豬阿狗求其post個ig就話係手足

手足 R .I.P.

R.I.P.

岩呀
港共究竟要拆散幾多家庭

我意思係祝佢投胎轉世
老豆唔再係狗
RIP

連登班仆街口賤都唔係第一日
網絡世界逼死人係好易

不過今次唔關lihk事掛?

RIP
俾個仆街老豆害死

藍絲冇良心
你確定仔女自殺藍絲會開心?

真

戇鳩

尊重佢私隱?

死之前都唔換一件仲好意思話自己係手足

上面班人痴撚線😂手足都死

如果係手足佢地一早當冇咗個女啦

佢老豆老母可能會好唔開心既 之後再發泄落前線或者怪落其他人到 殺傷力係邊?
我淨係知我地依邊又少咗一個幫手既人
手足留有用之身先做到實事呀 唔需要咁樣

全班兒登仔炒車
手足死左都仲叫開心抵死
兒登革命

直接離家出走，唔好為難自己

手足RIP

其實所謂「手足」只係對方係工具咁解

其實港共係要求全家一齊投共
拆散自己屋企係隻狗

兒登仔得把口

改改黑警死全家個口號佢啦不如

手足一路好走

直接無視
當佢地透明仲好

無論佢咩色都好 帶走佢嘅 係呢個政權

希望個女仔下世開開心心，rip

rip
希望其他黑警親屬手足唔好做傻事
你地都無做錯

係exclude , 有咩問題？
傻鳩仲自己自己好醒

RIP
希望佢屋企人內疚一世

咁當初就咪撚叫黑警死全家

仲有批鬥狗仔狗女風氣又係你地帶起先，依家就後悔害到自己人？條女死你地連登仔都有份做成架

你地一開始又話死全家？而家咪實現左第一步，點解又要咁可憐佢嘅？

咪就係
不過你對連登仔可以有咩期望
做軍師就最叻
當初人地認罪都屌鳩人添啦

就係呢個意思
老左要睇醫生無人理佢,死左無人葬佢
咁樣入埋沙嶺算唔算係報應

食左藥未? 警察曱甴打仔囡幾撚威

成班人平時就叫嗮「黑警死全家」，到fc左死個個係手足就懶係看破紅塵咁話「又炒車」

Rip手足 辛苦你啦

你唔單止銀包窮 靈魂上都係空洞無物

身邊有朋友做家長，有照顧一啲同藍屍父母炒大獲到冇屋企返嘅細路，幫手租屋教佢一技之長搵食
仲好撚過投胎搵老豆

之前睇新聞都見過類似嘅報道
手足有問題嘅，其實開聲有人會幫...唔好自己屈埋畀條黑警逼死

有冇FC呢個係佢家姐？
anyway手足RIP

啲人日日叫死全家 而家有狗女手足死左反而講rip
葉公好龍

刷首抽唔好再俾人bully咪幾好

來世不做支那人

自撚私既藍屍點會傷心
你拎晒佢副身家佢就傷心啦

批鬥狗仔狗女風氣又係連登仔帶起先，依家就後悔害到自己人？條女死你地連登仔都有份做成架

手足你對對家做到既打擊
已經多過好多人 祝你可以投胎去好既國家遇到好既父母

一路好走

同黑警政見上有不同之後嘈

影響心情

好合理既推測

最應該死既就係兒登仔

但藍嘅狗仔女
又幾可會自殺呢

手足條命係小我

你係咪高估咗藍絲

兒登仔

手足

rip
連登仔就係咁mean
sorry 呀手足

識玩一定玩殘個宿舍，破壞自己屋企
自殺有撚用

我明 有個藍屋企已經好撚難受
日日睇電視就比屋企開口埋口嗌暴徒 死廢青
佢仲要老豆係狗添

想比個擁抱比所有屋企藍撚到黑嘅同路人

幾時諗個新口號
唔好叫死全家

唔一定架

立法會議員張華峰愛女 半山豪宅墮樓亡

有無手足可以集合佢哋
同佢哋開解下同心理輔導
錯嘅唔係佢哋，留有用之驅
每一個手足都係好寶貴
同好值得珍惜㗎

黑警死全家!

因為有黑警老豆

黑警死全家

要怪就怪黑警

哦 咁你有咩高見？ 又要人死全家 又要唔俾人死 咁你想點樣？ 革命唔使犧牲 唔係小我係咩？

無得fc
不過大窩口fb group
有街坊提過係手足

黑警不要死全家

手足

依啲人真係戇鳩鳩
之前有手足喺中大自認狗二代，勇武呀要唔要佢死呀
黑警死全家，手足除外有幾撚出奇？

一邊叫黑警死全家
一邊因為身份問題左右兩難
絲打一路好走
黑警令幾多家庭破碎
時辰未到

RIP
家姐頂住

認清你既敵人
定係200萬減哂200萬你會開心d?

藍絲好多都有養兒防老嘅心態 咁多年投資一鋪清袋 都會喊

咁死全家 講嚟係咩意思 點解要死晒屋企人先 狗最後死？ 目的咪一樣

唔會啦 你諗多左
啲狗會覺得大義滅親添呀

咁多冷血藍尸報狗拉鳩自己仔女
你以為佢地真係在乎咩

突然轉風向

做狗要防老？
訓醒未

希望手足下世可以生於一個正常家庭

當差當到冇左個女
呢隻狗對香港政府真係忠心

都唔知有幾多rip既人係上一個post有份打黑警死全家開心緊

兒登真係兒登
所以黃既狗仔女唔好再咁傻豬
留條命激佢地一世仲好啦

你而家先黎內疚有撚用？咁你當初做乜笑尻手足

RIP
希望你來生唔洗做香港人
俾你個仆街老頭害死
家姐好好活下去
光復香港 時代革命

Rip手足

你見過有人批鬥黃狗仔咩
連登之前都有黃狗仔出過post啦撚有人批鬥佢

黑警死全家照嗌
依個家唔係血緣 係認同&歸屬

生命誠可貴，每個人每個政府都應該珍惜同尊重。冇嘢可以再講，祇有RIP

明知係手足 仲要死左 仲叫人狗女係咩料？屌你老母
手足RIP

心理病每個人都有機會中
例如比朋輩排斥,歧視
你我都可以做就到

咁無㗎喎 佢哋自己先知
咁而家佢都走咗 當係解脫 唔使做狗嘅仔女 又可能可以搞到佢老豆 至少唔係白白犧牲先啦

家姐加油 幫你個妹繼續光復香港
Rip手足

呢啲post就爭住上黎留個rip推得咁快

RIP 絲打

女版李旺陽
窗邊吊死

你好警甴

上連登真係要返咁上下eq
同要為自己諗先 要自私小小
希望手足rip

rip
立場果班仲喺度屌抵死

要怪就怪仆街父母

好似你咁唔用腦？

我覺得佢真係有呢仲諗法 仲突登揀係自己屋企入面走rip

一早都講左狗仔狗女都可以係手足黎 每次都總係有班人出黎帶風向話：下 原來黑警死全家係講下架乍？
仆街死啦依啲撚樣

批鬥狗二代不嬲唔包手足，唔只係手足另計照批
Rip係因為佢真係手足
死全家還死全家，依家成家死得一隻仲要係手足，有咩咁值得我係到大叫黑警死全家

某啲連登仔

Rip. My deepest condolences

唔好話手足係狗女啦

一個post可以睇到連登幾撚多冷氣軍師
日撚日強調黑警死全家 但狗就未撚過
手足都要死都講得出
唔怪得之會自殺
如果佢上少啲兒登就可能唔洗死

中大果個

有無人同我一樣好驚破窗效應，會有更多警二代自殺

rip
手足唔開心
搵返啲手足互相扶持
隨時少一份力量個運動就輸
多你一個好多

潘曉𩓙父母同林鄭，
而家害死埋警察叔叔個女，開心啦。

呢位手足好值得尊重，佢隻黑警老豆係殺人兇手
Btw我識隻扮黃狗嫂，日日話個老公係白警，又話返工返到喊，然後呃ot 呃到換新車

唔驚
死之前拉埋個老豆

有咩衝突
由頭到尾假對立

警二代如果係黃既

開心既只會係藍絲

要攬炒就全家一齊

辛苦曬手足 願你係天堂安息 呢條路我地會幫你走落去

都係嘅 其實我都有
只係去到有自殺念頭 甚至真係自殺嘅
我諗都好嚴重

Agger 一定會怪黃絲洗腦 邪教
真係死仆街黎 害死自己個女

應該係唔會睇連登既留言，始終連登冷嘲熱諷乜野留言都有

屈得就屈呀？戇鳩
我之前喺另一個post話
「冇證據題示佢係手足，咁啲人開心講黑警死全家都好正常，到fc再平反先」我

應該死的不死

你又知佢家姐唔係藍？

算唔算連登仔搞到佢自殺， 死咗都俾人話狗女

肯定俾老竇當犯咁

明顯五毛嚟啦
block啦

連登仔今朝重慶祝緊

希望佢兩老後悔一世 雖然藍廢狗無良心 但只要有影響 手足犧牲無白廢

死之前搞掂埋佢隻狗老豆先麻

藍既會唔會將光復香港，時代革命呢八隻字打出黎？

rip, 贏左場架輸左個家，黑警值得嗎

多謝妹妹當初嘅負出

屌

手足rip

應該死嘅唔係你

講撚咗 啲死on9重要話777個仔都可能係手足 唔可以屌

尋日睇到成班瘋狂恥笑
黑警死全家黑警死全家咁叫
從來唔明關啲仔女咩事
屌你老母仔女係黑警所有物？
你哋古代人嚟㗎？
痴撚線

咁都要fc咗先講
如果fc咗佢唔係手足，你班人咪又開曬香檳
結果論

希望家姐可以振作 覺得頂唔順既可以休息下 連登有好多言論都不負責任 亦都可以係五毛帶風向 唔洗放上心 你就好好處理你細妹既身後事先啦 其餘既事情交比我地

係㗎，你而家先知呀？

我另外一個po都係咁
Fc到先平反 否則黑警死全家只係報應
但其實唔需要嘈 知道係手足就得

知道我地把口一定臭

家姐需要幫忙記得要出聲，想搬出嚟我會捐錢
rip

RIP
願你下一世唔使做狗仔狗女

琴日仲見到啲連登仔話如果喺手足，佢既死喺值得真喺難聽過粗口

串撚到

又係五毛帶風向+真心膠呢個黃金組合啦

死全家只係因果報應
唔係我哋希望好人都死埋

因果呢啲嘢本來冇公義判斷
正如劊子手都可以憐憫死囚

手足rip
黑警死全家

弱智都識上連登？

R咩IP
黑警死全家係口號？
定以後有黑警或者狗仔狗女死
兒登都要覺得可惜 ,響度RIP
根本應該話
抵撚死

西瓜琦一早要死全家

又懶清高

一日冇fc一日照屌
假設後生就係手足=戇鳩

吓斷絕關係仲傷喎
生死不相往來先係最傷

好撚好笑呀

為錢害死自己親身女 真係係狗先做得出

手足永遠係condom

事實當然好笑啦

根本唔需要嘈
佢係手足 相信佢寧願所有做狗嘅父母知道係當權者奪走佢生命

自殺光復到香港咩?
夠膽自殺唔夠膽郁老豆?
anyway RIP

連登仔係一個人？
黑警仆街關仔女咩事？
仲要手足都抵死？
仔女係父母嘅所有物？
你係古代人定燒撚壞咗個腦

\l/

阿妹 rip
唔係笑手足自殺
但真係抵佢老豆/老母無仔女送終
家姐如果係黃, 快D脫離佢地
等佢地退休之後無人理就最岩

我發現呢度啲人真係唔太識字
唔該哂手足幫我解釋多次比佢地聽
係認同 與 歸屬嘅問題

勸大家讀多啲書 唔洗叻但水平都唔好低得太離譜
至少都應該識字 如果唔係就好似上面果3個咁
衝出黎話比大家知自己唔識字 好柒的

要死嗰個應該要係佢老豆....

個老竇搞到個女咁

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

其實你地死係無用架班曱甴無血性，會話死咗個黃c仔女仲好，你地一定一定要長命過你個個做曱甴嘅老豆/老母，睇住佢入土為安

雖然句口號冇講得咁清楚
但我諗大家所諗嘅死全家
係假設黑警成家都係藍,先死全家

唔通有手足就因為屋企有人做黑警
你就要佢死?

依條友就真係乘機
黑警死全家但手足除外，不嬲都係共識

咁同我講既野有咩衝突 我都係講緊有班人喺上一個post係咁講黑警死全家喎

抵死係佢老豆
唔係個女手足
咁簡單都唔明
重要懶清高

點解唔攬住一齊死
btw rip

下次有黑警自殺,加返d 圖就可以變做白警
兒登仔又衝出泥RIP

我覺得如果係黃既狗仔狗女會認同手足似家人多過班狗係佢地家人多啲

RIP
有咁嘅老豆應該好痛苦
辛苦你了

所有不幸成為狗仔女嘅手足搬走啦

嘩屌好撚多五毛

mark

手足，安息

係黑警害死自己個女嘅！

呢個係重點咩？
重點係要繼續抗爭
佢唔係第一個死嘅人，亦唔會係最後一個
嘈呢d 口舌之爭為咩？
係重點咩

rip 老老豆豆係解脫黎 完全係佢屋企人既罪孽 依家解脫喇 希望你下世會好過 好人一生平安

呢個真 佢地真係走火入魔
抵佢地冇仔送終

佢嘅死係動搖唔到革命嘅成敗
手足條命嘅意義唔係只係為一句口號

手足 願安息

黑警死全家
死得好 死多啲

黑警又殺人

pish

RIP 手足一路好走

RIP妹妹

死都班狗死先啦

黑警死全家照叫，大家心知心足除外，希望有來生既話佢投胎做個一世幸福既人

講到血緣唔重要咁就脫離父女關係先啦

RIP...........

喺度慶祝黑警死全家跟本同你喺街度屌狗屌贏左咁 精神勝利根本就唔重要
Btw條進擊的巨根可以無視

就算同老豆政見唔同都唔洗自殺掛？
佢係咩事自殺先？

黑警老豆吸左冰毒
發神經為左政見殺左個女

RIP 一路好走

用下腦啦
就係咁既態度diu走咗幾多人?

yes...
RIP

黑警死全家，但希望你下世唔洗做黑警仔女

多謝推post
Blocked

一睇就知你唔係同路人

番睇都想喊 現場聽到點忍

放心
我唔會睇。

...連登

此乃正確決定

心情好複雜

你岩，所以狗仔狗女想無事既就同你父母脫離關係先啦

班人真係痴痴地線

一路好走rip

連登仔對其他人既標準set到上天
對自已又唔係唔用同一個標準?

有咩事發生就不問究竟講咗先
唔去fc一下到底係咩事
其實難怪有人灰心有人開始變冷
都係大家一齊造出黎既結果
然後又話點解咁多人變番港豬點解做唔到全民勇武香港人就係無用
繼續情緒式消費同埋控制理智啦
唔向我反省先就永遠見唔到有希望

R. I. P.

係連登 黑警家人要到死先會得到連登人仔尊重 要用死證明自己同父母不同

R.i.p

手足辛苦曬，
之前成年係屋企對住黑警實好辛苦，
如果有來生，
願您去到一個自由嘅國度，
有一個幸福嘅家庭

佢家姐最後句不知者不罪係點解

錯嘅唔係妹妹你，RIP

係，做野啦
死左嘅係手足，咪再努力d
死左嘅係黑警，咪又係要再努力d
我地嘅目標唔係呢d 野

Fee good for her father
but feel bad for her

今次比我又見識到
原來大家所謂既團結
所謂既原則係一成不變
姐係如果你話林奠個仔係梁天琦
對於兒登仔都係要死全家

要死都唔拉埋隻狗去死
做狗仔狗女做到咁垃圾

咁都有得攞黎講
咁使唔使加句手足除外呀
呢啲大家心照咪得
On99

如果有黑警親人既手足睇到，我想講香港人唔係講血緣論，由你認為自己係黃果一該已經同黑警割左
請你照顧好自己，先可以一齊光復香港
少你一個少好多
Rip

我諗係話鬧嘅人唔知死者係黃，
只係慶祝黑警死左個女好興奮

R.I.P
啱 真係唔好想連登
個老豆抵撚死唔洗可憐
但個細路女就

煽動過多仇恨本來就有誤中副車風險。
不過連登就係有風向不停煽動無必要嘅仇恨，真正黑警根本就唔care口號，最care反而係黑警子女。

Twitter戰線本身已經少人 依家仲要少一個寶貴既手足 我地要落力啲做埋佢個份 要比佢努力一百倍一千倍 佢先會安息

RIP
利申 無笑過

RIP
亦都勸各位手足，既然有必死既決心，點解唔將勇氣用係更有價值既地方留下有用之軀吧！

祝願安心往下個地方

所以話班兒登仔根本就唔諗野
一味就話人地抵死

屌
手足老豆做恐怖分子
d罪孽有乜理由要手足食
R.I.P.

rip手足你已經好叻

睇幅圖都明啦
刪連登

此乃正確決定

屌你地老母，一開始有人留言叫唔好笑，可能係黃，有條友覆咁黑警死全家係咩？意思係只要黑警屋企人，係黃都抵死，個留言好撚多人like,而家證明係手足，個個轉哂風向話rip

唔係分化，但睇撚住你地咁無腦覺得好撚on9

我都係twitter 撚
大家加油

係... 黑警個種無恥理撚得你噏乜
真係善良嘅人先受最大傷害
Btw 狗女手足會唔會係發現到老豆啲咩野

兒登又炒車

anyway
手足安息

呢啲似本身有情緒病

即係佢原諒連登仔

投個好胎

連登係咁
一堆5毛帶風向 又有一堆跟風向

班狗根本就唔應該有下一代

黑警死全家就當打贏黑警

不如全部香港人自殺咪得

sorry
RIP

樓主pin this
係玩就去盡啲

真係唔少警二代係黃
就好似好多人屋企個老豆老母藍到黑
但個仔女都有黃一樣

手足，死嘅應該係你老豆同3萬狗隻
唔應該係你

又話黑警死全家？
咁使唔使轉做藍絲黑警死全家

連登仔唔係一個半個人嚟
無話原唔原諒

又蠢又惡毒 好可悲

香港寫照，中共強權壓迫香港

之前有幾單又係港共宿舍新聞
有人話唔一定係藍絲保持安全距離先結果啲人鬧反轉頭，話慶祝咗先炒車先算
自己樣樣嘢都情緒化得好勁
人地反應無咁激就屌人唔夠黃

如果呀家姐講嘅係真
隔離post就真係柒過岩布仙尼同關家姐幾百倍

最憎係一班跟風L見多人like, 就去like, 唔經自己個腦諗下

已經係被仇恨主導左情緒
唔似上年六月個時會自我調整會識自我調節去反應

係Popo既仔女就一定藍?
而家係唔知係唔係就當咗佢係
又唔會唔明白佢其實更痛苦 所以先走到依一步?

R.I.P 辛苦手足了

或者死左都係自己攞黎

一早已經講過 嗰啲教人點樣欺凌狗仔狗女嘅文宣根本多舊魚 隻狗仔女本身都係藍根本就唔會care
受傷害最深嗰啲係好似呢個女仔嘅手足
幾個月前睇過一個狗女絲打手足嘅自白 下面啲留言全部都係叫佢去死 希望呢個唔係佢 RIP

如果我係黑警仔女
人地叫我死全家
我會明

另一個情況
我有兩個朋友佢老豆都係狗
但佢黃
咁就冇問題

係好似精神分裂
但呢個就係我既睇法

你係黑警下代又要藍既
你唔值得可憐 我唔會有感覺

你係黑警下代但你有良知係黃
咁就係手足

我唔明有咩問題

如果係肛永祥 柏林仔 pk鄧 謝振美 之流
我都會笑咗先

但係普通一隻不知名嘅狗嘅仔女
我會留明跟進先

黑警害死自己個女，仲有無面做人老豆

r.i.p.

一早我都覺 做狗女會自殺既一家係黃 承受巨大壓力
如果佢自己都係藍根本冇感覺 爽等很

黑警死全家(手足除外)

所有狗仔狗女手足
你哋要做嘅唔係自殺
係要變得更加勇武
父債子還

安息

仆街畜生老豆
害死一個咁好既女仔
老實講 黑警死全家一定唔撚包括手足 我要所有手足幸福生活落去啊死就死啲仆街算啦如果因為佢老豆係狗我地就唔理手足既生死咁係狗仔女既手足會幾心寒

老豆

咪鬼猜想咁多
如果佢有depression的話
生活係咁既環境 只會更加見唔到出口
再估落去係對佢家姐二度傷害
同埋你估佢家姐係黃定藍?

無架啦 總之父母係無得揀 你係Popo既仔女就係原罪

再睇返之前個post 一班兒登仔話爽呀 黑警死全家!

block 柒你啦

有冇人可以收留 被迫害 手足兒女

點撚知，求鳩期貼張野遮個名d人就信晒

肯你老母咩
而家死果個係手足
佢家姐都唔似藍
呢個時候佢老豆唔重要啦

下 其實只係有部分人係咁乍喎 又一碌鳩打一船人 痴撚線

垃圾黑警老豆

如果佢有depression的話
其實要睇佢自己可唔可以走出去
身邊既人幫唔到太多...
可能星期五既事令到佢更絕望 就會決心咁做..

一來啦，二來我覺得都有網軍煽風點火嘅因素嘅，當然係呢個時勢下保持思考好重要。唉。

明顯係一堆5毛做埋帶風+跟風 一句黑警死全家+抵死 就引曬班非5毛但冇撚用腦嘅走去一齊屌

關家榮兩個女

。

都係手足黎架

警二代 如果係手足
梗係exclude 啦屌你
手足就大撚哂，係同路人
當佢都屌得黑警 屌鳩佢老豆老母
自然唔撚係黑警嘅家人啦
On9

人地家姐都講撚左不知者不罪
幾時輪到你條分化撚judge?

係「二世祖」，唔係「富二代」

成班淨係識得網上凶狠 出到去見到狗就即刻掉頭走 咪唯有上網欺凌下人哋啲仔女囉 一嚟就標籤你藍先 話知佢哋係黃咩

事後孔明好叻呀
黑警理應全家死絕已經係呢一年嘅共識
從來都關佢地家人仔女事
如果唔係 不分晝夜咁搞人地屋企人真係冇後果呀？

其實真係要知佢老豆係邊個，做過咩先可以講佢抵唔抵死
好似張華峰咁
個女幾黃都係抵死

手足，一路好走

呢d咪係浪漫主義下既匹夫之勇
你估你拎住隻電鋸就無敵mode咩
想差佬企定定等你鋸
未行到50米都比人用.38啡低左
佢唔係狗仔，係正一on9仔

唔好簡單地將個波推晒比網軍啦
有的自己人都係咁諗

講咗好耐
只係以情緒以憤怒去推動個運動 係唔會長久

佢老豆一定好撚扑街

仆街黑狗迫死自己個女，手足rip
btw, 黑警更加要死全家，手足唔可以白白犧牲

你想太多
啲黑狗唔會覺得自己害死個女

一定係話你啲暴徒搞到佢個女癲左
之後再殺多幾個手足幫佢個女報仇

篇文話死者要睇住佢結婚畢業生仔喎

邊次唔係咁
如果要block柒全部，真係變單機
成班偽黃狗骨子裡連狗都不如
割席快撚到呢，出黎交代下啦
兄第爬山，你死你事？Condom
留名睇人話我分化...成班偽黃狗嘔心

問題係語意上 「黑警死全家」呢一句野如何能夠exclude到手足？

rip...

我已經比人話分化

成班五毛係度玩捉字蝨

無錯

佢哋只覺得自己做既野係岩
只會怪責我地，唔會反省

如果識反省既，一早唔會做狗

搵到個post

想講禍必及妻兒真係好on9，可唔可以唔好搞狗仔女?

尋日留言嘅連登仔要 bin c 。

輸出力啊手足，自己走無撚用架！！！ 無人想做狗仔女，解決根本問題唔係解決自己，係解決狗既存在 唔好再學西藏，覺得自己係因，所以自焚。但時間已經話左比我地知，係無撚用架。

兩個post block咗一大堆PR

人地屋企人都話不知者不罪
關你撚事咩
怪就怪黑警自己對做左既野不負責任
報應落左手足到

其實黑警死全家係一個方向，希望所有為咗錢出賣香港人嘅狗，就算有錢都只得坎坷一生，而狗媽狗仔狗女條路係有得自己去改變，只要離開隻狗，最少可以改變自己同屋企人嘅關係，呢位女手足就唔會咁睇唔開要死去解脫，呢個係因果嘅問題，唔係連登講幾就可以影響到

rip手足

吓 和你sing嗌黑警死全家都好大聲喎 你不如屌晒所有人啦

全部偽善撚，正係識行識買贖罪券，叫黑警死全家，之後真係死又話點又點

狗仔狗女手足心理壓力好大
係街聽到嗌黑警死全家個心情到底係點

RIP手足，希望你解脫下世去返黃家

睇完樓主張圖啲字
係巴士喊左出黎

願手足安息
我們會替你行下去

RIP 🙏🏻

屌人個d咪唔係pr就係on9
帶風向話唔可以再講黑警死全家
連人地屋企人都話不知者不罪

其實老實講如果仔女係黃日日聽住黑警死全家應該好難受
自己又做唔到啲咩改變
呢個壓力跟成世

黑警死全家

btw 手足RIP

rip 下世唔好再做黑警仔女

ptsd再加黑警屋企人點頂啊屌你老母
每晚番屋企前都要將黑衫換番做其他衫
朝早同手足玩完夜晚番到屋企全層都係狗
凌晨番屋企班狗又望撚住你知唔知幾撚恐怖

block得

仲要驚比你地班連登仔起底

日日對住黑警父母 難怪壓力大

都估到係咁

黑警害死自己個女

手足下世要識投胎
Respect

手足健在，一齊撐住
手足死左，rip
但黑警成家都無手足嘅
咁咪死全家囉

利申：睇少啲兒登
心智未開請離開

人地十零歲中學生點離開屋企？

當初邊個帶風向話要批鬥狗仔狗女架，害死自己人啦

我以為係佢幫個妹清手機
佢應承唔睇個妹連登Acc

唔會難受,佢地叫得大聲過所有人,更加明白自己屋企人做錯左

口號呢啲本身就係大包圍先夠響

但唔代表冇exclude
唔係淨只黑警死全家
任何口號都係
如果你好執著字眼咁好多口號其實都叫唔出口
例如:支那人沒有一個是無辜< 真係一個都冇?

再簡單啲，之前連登仔好興講
「港女全部都係雞」
講果條友一定唔包自己老母同自己老婆先啦

個女仔死原因得一個

就係佢老豆做狗

成年咪搬走斷絕關係
點會做唔到改變
如果呢度有黃既狗仔女見到我個留言
希望你地唔好諗唔開
拎哂狗父母既資源裝備自己讀完大學
呢樣係你地先做到既事
到有能力就離家斷絕來往
加油！

Wtf 都話黑警死全家只係口號

咁梗係有，只係話自己咁易被煽動到都係一個問題，敵人都識利用呢點，好似鬥黃個啲咁，係咁搵人、搵鋪頭去鬧

有錢女

蘋果之前都有訪問過幾個黃既警二代
其實佢地係明白理解句slogan

不過問題係人死而己之後 唔去等內裡因由
就有幾難聽講到難聽
有無代入佢身上諗諗 佢生活面對既壓力有幾大 比其他人會唔會更絕對
無
就好情緒式主導唔去求證唔去理解件事

下次唔該先收起自己把口
佢地生前同你地一齊diu緊自已老豆老母個時
死咗變成佢自己繼續比你地diu
從來好似唔係同路人咁.........

黑警再唔反省 怕會骨牌效應 到佢哋自己仔女爆煲

所以咪叫大家承認黑警死全家只是口號囉

手足搬出嚟住咪理狗老豆啦
為左隻賤狗死值得咩

照你咁講，咁咪講句口號都要講撚哂所有situation，有邊啲人可以exclude，手足除外呢啲心照啦，喺到咬文嚼字，on99

所以就話開始以情緒主導咗自已思想
好難長期走落去

rip 麻煩各位積下口德

如果真係手足嚟，一定好難頂，又無能力搬出去，日日返到嚟就畀人洗腦

本來想做黃絲 不過上連登見到個個想自己死 都係做返藍絲啦

人地家姐講左不知者不罪
其實人地自己都明咩事
都知係自己父母既報應報左自己身上

佢話不知者不罪
應該就係講緊連登仔實會講死全家嗰啲
但因為大家唔知阿妹係手足先會咁講 所以佢明白 不知者不罪

諗太多啦,好多狗仔都明,叫得大聲過我地

起底 blocked

FB 9成慶祝緊

blocked

不知者不罪
你有咩資格叫人手足？
唔關大家事=兄第爬山，你死你事
完美回應，又一隻藍到發黑

依家重點唔係講唔講黑警死全家既問題喎 係講緊如果黑警真係死左屋企人 而個屋企人又係手足既話 洗唔洗開曬香檳咁慶祝黑警終於死屋企人咁喎 有啲人仲話佢既犠牲係值得 屌你老母係唔撚係人黎架 枉你仲叫人地做手足
不如咁啦 如果係黃既狗仔狗女 一係就跳樓死左先 一係就隊冧屋企隻狗 唔係既話就冇資格叫自己係手足 咁撚樣滿意未？
再姐 如果真係叫多幾句黑警死全家 人地就真係死全家 我全天候24小時幫你叫又點話

唔係話要做大愛左膠 起碼唔好講死得好呢啲說話啊

口號

我諗你要搞清楚黑警死全家個原意同目標係咩
黑警死全家同禍必及妻兒一體嚟
原來口號真係口號嚟講完之後去可憐狗仔狗女狗乸
自己妄想症曲解口號原意以為自己水平好高
全家就係全家，就係血親
係到講經咩唔需要血緣作連結手足們一家人一樣
中二病病發？
咁介懷自殺個狗女係咪手足，改口號呀嘛
改做黑警死全家（手足除外）
Btw 黑警死全家

死黑警害死自己個女
手足RIP

對唔住手足
希望你會去到天堂

好撚想喊手足

留意住果班喺到玩咬文嚼字嘅撚樣，係要揾野黎拗

唉
不如關心下佢家姐
佢面對緊同佢細妹一樣既情況
popo老豆唔識反省 個家庭關係會惡劣

唔好話你地搬龍門搬到上月球

講緊支持黑警個d黑警家人先要死全家
黃既狗二代係手足呀屌你老母
你自己on99唔識分就摺埋啦

搞笑 好明顯佢個藍絲狗老豆先係殺人兇手

同你講真係嘥鳩氣

連登左膠當道

手足RIP 下世投胎投家好人

好記得呢幕
前幾日先拎返出黎睇
佢地一定好大壓力
女手足rip

嗌下口號圍爐啫

黑警死全家
手足跳樓係黑警做成！

不知者不罪係佢家姐講架on9
人地自己都咁講左
幾時輪撚到你出聲？
大部分人都講緊rip就話返人黃狗
做分化撚都唔好做得咁明顯

佢個位置可以做好多野rip

其實嗰啲真係5毛

張華峰個女夠係黃啦，你班人咪又係話佢死得好
幾時幫佢平反啊

OMG
請安息
家姐堅強

有班人喺度帶風向 將黑警死全家依句野極端化 就算狗仔狗女係手足都一定要死 然後屌鳩佢地 佢地就會轉移視線話 原來黑警死全家只係口號
大家千祈唔好比依堆撚樣帶到風向

關五毛+部分真心膠+部分無人性熱狗

人地家姐咪講撚左不知者不罪囉
知道左係手足再狂賀係抵屌
咁唔知開心左先有乜撚野問題
唔係次次都有咩親戚朋友出黎講返佢係咪黃
如果fc唔到就唔準慶祝住先？
而家知佢手足咪大把人講緊rip囉

冇追文，唔理係咪五毛定藍搵野拗
但呢班仲覺得自己冇錯，真係人渣中既極品

咁幾時幫張華峰個女平反啫？

唔想再有手足因為屋企人做狗而睇唔開
出生冇得揀 但你反而付出更多
你地比一般人背負更重但亦更出眾

我事後孔明？
共乜撚嘢識呀
唔割唔代表支持你依啲咁扭曲嘅思想
從來都冇共識
係一堆鳩叫黑警死全家嘅人將反對佢哋嘅人打成左膠五毛共狗乜乜柒柒
咪撚屈啦

其實好多嘢唔使講到咁白
黑警死全家（手足例外）唔使講都知手足例外啦屌

做左個開頭
其他警二代都有壓力

見一個屌一個 屌撚死成班分化撚
廢事佢地係度分化黃既狗二代手足

佢個女藍架on9 收皮啦你

依家有人出事你先咁講姐 你睇吓呢個post 狗女樓主就係手足但係你睇吓啲留言講乜 佢老竇係害死佢 但係有份欺凌佢嗰啲人都係幫兇 兒登仔次次都淨係識得推卸責任

想講禍必及妻兒真係好on9，可唔可以唔好搞狗仔女?

屋企有個藍絲老豆已經頂唔順
老豆係狗 一定發癲
rip

五毛

898啦柒頭

你覆緊果個喺度搵交嗌

持平咁講
黑警死全家就一定，藍絲都要死全家
但如果有人棄暗投明，變成手足，寛大嘅手足係會接受你真心悔改

笑撚死 有班人好鍾意濫用「共識」呢個字
黑警死全家係共識
攬炒係共識
你唔同意 你就係左膠五毛藍屍-0-0

五毛攞證據出嚟呀
邊忽睇到張華峰個女黃

好似我地逼死佢

過去一星期真係令人好頹.
但我哋越頹, 敵人就越意氣風發.
一諗起柒婆, PK呢啲狗奴材嘴臉, 個人就頹唔落去

喊咗

如果個藍屍老豆老母話死咗個女好開心
你地點拆？

push乜撚嘢呀 一係討論一係走啦屌你老味

得啦五毛

死埋個家姐啦
黑警死全家！

睇幾多次
都好催淚

如果有死嘅覺悟 不如殺咗狗先

香港人真係太善良，早排見黑警虐兒都已經嬲到扎扎跳。早啲認清楚黑警死全家其實只係一個口號都唔係壞事

你好五毛

上面有人解釋得幾好
家唔係剩係靠血緣關係
如果仔女係黃
相信佢地都已經冇當狗父母仲係家人
只係被逼一齊生活緊 可能諗緊大個就會斷絕關係
所以唔算一家人其實
所以 黑警死全家 唔包括佢地

黃既狗二代
請你地唔好諗唔開
我地要靠你地拎哂狗父母既資源
洗撚哂佢地d錢裝備自己
到你地有能力就搬出去同佢地斷絕來往
得你地先做到
求下你地唔好放棄

五你老毛閪

願安息

連仔可唔可以整 花朵icon 獻俾手足呀

屌手足認罪 明曬 block左

你想點脫離血緣關係 科學客觀事實你點否定
你expect 個女仔做啲咩??

鍵盤戰士真係唔係浪得虛名

咁多顧慮學乜鳩人嗌黑警死全家姐
笑撚大人個口呀連登仔

狗仔老豆家暴